一人一個特殊興趣

我先：鍾意係youtube較1.25/1.5倍速唱歌
*諗黎諗去自己嘅興趣都好大路 有冇人有特別d少數人先有嘅興趣

扮女人

連續打兩次丁

飯前要奶腳趾

屌屎眼

利申 藍絲

有味comment

成日要聞左手手心

鍾意睇人放閃

上連登算唔算，身邊都冇人上

鍾意每兩日幫自己放一次血，加快血液更新

MEET咀同手D皮 成日唔小心搞到流晒血